各有各做，不分化，不指責，不割席，今日繼續遍地開花！

手足加油！記住不被捕！